Zijn ogen zwierf in vacature, want zij hadden verloren hun charme en hun vreugde-zijn Elizabeth, zijn meer dan dochter, met wie hij op doted met al dat genegenheid die een man voelt, die in het verval van het leven, met weinig aandoeningen zich vastklampt enthousiaster aan degenen die blijven.
Vervloekt, vervloekt zijn liefhebber die ellende op zijn grijze haren en gedoemd hem tot afval in ellende!
Hij kon niet leven onder de verschrikkingen die werden opgebouwd rond hem; de bronnen van bestaan plotseling gaf; hij was niet in staat om uit zijn bed en in een paar dagen stierf in mijn armen.
Wat daarna werd voor me?
Ik weet niet; ik verloor sensatie en kettingen en duisternis waren de enige objecten die aan mij.
